女朋友話婚禮要請張敬軒 點搞？

求救 有冇人知要幾錢？

30000蚊 過夜

屌 我以為我開post

下次先請

你賣埋自己應該請到

11月係紅館附近搞婚禮囉

殯儀館？

燒張敬軒好冇

6位數字

以為你女朋友係張敬軒啲friend

On9 po

識佢咪得囉，有咩問題

我去飲見過d高官

Book 仙后搞會唔會易啲見到啊

上連登開post

佢好好人 如果得閒可能唔駛6位數

如果唔識佢呢？

有咩計呀ching

Book 仙后話係求婚唔知佢會唔會肯岀嚟見下我女朋友呢

不如去佢餐廳搞

我已經幫你安排左

去仙后啦屌

娶埋d弱智港女....

問下佢無張敬軒佢仲嫁唔嫁你

我覺得會，你可以試下

有錢 一定請到

有人試過，真係會岀現

搵個同名同姓嘅人黎

叫佢同張敬軒結婚算喇

仙后幫到你

搵唔到真嗰個的話，搵後邊嗰d頂住當先囉

好似有人試過

唔同佢結婚咪得

你同個經理講 比啲誠意 問多幾次

但佢而家係呃話係求婚，好似又唔係咁好

左二好似

如果你係富二代， 你條女應該係正常人， 如果你係普通打工仔， 你條女應該痴咗線

兩個都讀緊u ...

讀u咁早諗結婚？ 樓主是有錢仔？

何出此言

結婚洗好多錢

Eprint 搞掂

點解咁早結婚?

推到本人睇到

改為請劉駿軒，唔駛錢，必到。

女朋友話想請森美
我想請龜頭bob

即場搞埋離婚

即時悔婚，連離婚都慳返
Btw呢個post有陣假膠味

同佢講請唔到，唔想令佢有遺憾，等到有日請到先結(到時軒仔退咗休或者有d機)

IG問下佢囉 可能得呢

等張敬軒開緊演唱會你去紅館搞婚禮

唔洗6位數，通常請明星去annual dinner唱兩首歌都係幾萬，詳細搵經理人傾

唱首櫻花樹下

有錢咪請到 都係當show咁出

True

不如試下請我？唔洗錢 唱張敬軒 必到 包唔走音
認真

唱 張 敬 軒 3隻字定係唱衰佢

不如話有錢咪得
邊樣機會大啲?

請劉馬車黎唱櫻花樹下算9數啦

可能兩個腦筍都未生埋 ...真心天生一對

包佢間餐廳場
係咁明示暗示話好鍾意軒仔 可能佢會幫下你唱一兩首呢

你女朋友想嫁俾張敬軒多過想嫁俾你

軒仔騎劫婚禮

唔好話女人 男人都想啦

張敬軒唱法似你?

早6-7年quote過Eason
好似2首歌10萬 但唔知係咪學生價😂

屌你何出此言都問得出
唔分手先算啦，講結婚

正常好合理，有咩問題？
唔夠錢咪借錢囉，結婚比d誠意啦

你成日以為係你開post既？

普通人就咪攪咁多野，早幾年有個舊同事結婚佢就搵左龜頭 Bob 做 MC 再加 Live Band 同 Eason 表演一兩首。
但坐主家席除左班親戚仲有批係人都識既有錢佬，如果唔係比家賓搶曬 Focus，無人再理你地 。

個range都好闊

記得最痴線有人請劉馬車唱歌
請張敬軒冇乜野啫 有志者鄧竟成

咁有分係咪 Peak Season 同有冇其他 Job 嫁嗎

其實請明星表演最撚戇鳩 曬錢曬心機
有錢不如請下咪咪姐王俊棠呢啲搞下笑都好
婚禮嘅焦點係對新人 邊可能請人嚟搶風頭
之前有朋友婚禮幫手度rundown
新郎本身係音痴 我地迫佢一個月秘密學結他
婚禮當晚自彈自唱每天愛你多一些
超好氣氛 一定浪漫過搵歌手唱

叫佢同張敬軒結婚，婚禮請你去啦

搵個同姓同名既上去唱

今日開始返佢間教會囉 佢會去教友婚禮

其實佢想將莖牽

咁佢會搶曬啲焦點 你女朋友可能會唔理你

唔好結啦，男人結婚本身已經係被當水魚，而家去直頭想榨到盡

講真去飲有撚人理你請咩明星表演,個個都諗住快快趣趣食完就走人喇

又係連登開post博軒佬搵你

睇雙方家庭背景啦，尤其是做生意既話對新人想細攪都好難 。
個舊同事正正係呢種，屋企做家族生意識得批有錢佬同好多上巿公司高層，剩係佢父母請既人都成十幾廿席 。

屌巴打你又係?

包佢間餐廳擺酒

搞過第條女簡單d

結婚一生人得一次 請明星好正常
有錢都請王俊棠咩

仲有人話去飲都係食完就走 唔會理咩mc

係咪中學雞黎

你有錢實請到，搵公關搞

戇鳩仔
你問10個嚟飲，有幾多個真心恭喜你丫

龍心黎踩場探馬車， 之後大J黎搵龍心

龍心即場屌大J仲乜跟住佢

馬車話龍心唔係男人， 跟住即場向大J示愛兼求婚

台下觀眾睇到拍晒手掌......

學生時期freelance影wedding相
個新娘同個老公講請唔到eason好失望
(講笑語氣)
不過聽對答 個老公應該真係曾經努力過

曾經問過幾個歌星經理人
正常好少會接 因為唔知點開價 怕你個場唔夠豪有失身份 同怕你控制唔到秩序
最後搵左個明星拍片講恭喜

開埋呢啲柒post你羞唔羞恥

搵條友似似地佢既
帶口罩話唔舒服 然後播歌咪嘴扮表情

如果軒仔應承得一次,之後佢應該比一大班冇腦港女洗版.......忙到爆schedule

你條女分分鐘見到張敬軒仲開心過同你結婚

搵佢

唔好ON9, 公司annual dinner請張敬軒3首歌要30萬up

我以為佢講唱張敬軒首《必到》

無聽開 唔知軒仔有咩歌）

建議你換過第二條女

此po已完

唔好咁 高手黎 樓主方唔方便番個tg請我

送個閪畀佢屌

Ching你真係食豆食著屎

咁抵玩㗎咩？
日日call佢唱返兩首都得喎

仙后包場幾銀

請個好啲既mc帶旺全場好過俾幾倍錢請個歌星黎唱兩首歌啦，咁想聽去聽演唱會啦

你又話佢知 你想請波多野結衣

你話想請周杰倫多啲咪得囉，
跟住到時話周杰倫臨時有事來唔到，
佢仲要安慰返你

咁要睇你點定義「成日」

不如自己練好軒仔其中一首歌自己幕後唱住行出黎

你如果有Kenny咁靚仔
屌佢一鑊免費
可能仲有$賺返

多重影分身

垃圾支那畜

快啲去律師樓改名
一係你改 一係你啲fd改
到時有一打張敬軒都唔係問題

會阿 分分鐘同你夾埋佢邊日得閒先同你book

10p 菊花開哂

樓主請軒仔
然後當住親友面前
唱分手歌

請埋鷲哥
當場屌醒隻臭雞

你或者女朋友生CANCER、絕症，就死咪得

我已經幫你問咗軒仔，佢話ok,你只要聯絡返佢助手confirm 返啲細節就可以，價錢可以再傾

喺床上傾？
軒女好鹹濕㗎小心

點傾我就唔知啦，我只做個中間人幫手聯絡軒仔個經理人，起碼樓主有個機會可以同軒仔傾下，幫到人都幾好啊

on9 比比鳥都要，張敬軒點會唔洗?

肯既 同佢夾時間求

每日叫佢黎唱兩首先

係咪又係英皇打手呀？
過一排張敬軒youtube就會有片講佢睇到個post然後真係去咗樓主婚禮
張敬軒你班英皇團隊可唔可以唔好再借連燈做勢

利申鍾意聽佢啲歌

結婚想請李嘉城&李兆基上台合唱,要比幾多錢

真係有可能

樓主同張敬軒結婚 然後邀請條女

軒仔有玩連登
幫推

好呀, 最好請得郁啦
到時人人同張敬軒影相, 個新娘好似謝師宴毒撚咁
成晚bgm 播浮誇得架喇

我結婚果時去酒樓食餐飯咋
利申：奉子成婚

INS問佢

打去英皇財務

under 50k 兩首歌

咁都有兩首歌 執到啦

可能係pr活動，又可能本身係朋友。經理人公司唔會咁易放明星行街，無關係人士真係唔好諗太多。

沒有足夠眼淚無謂愛你

我都想，不過想佢做男主角

叫條女on9小陣啦

結婚本身用好多錢已經好on9
比一大堆錢請人睇您地做馬騮戲
仲話想比6位數請明星
除非您好撚有錢，唔係既話今晚屌醒佢算啦

加送大嗌食屎狗環節

你同佢講：你嫁張莖軒啦 咪撚嫁我

問過價 80000 2首

之前公司搞annual dinner
問過價
4x期三首歌

真心傻豬豬
唔好咁天真

*萬

長頸鹿都要30萬

IG:alvin_audi 扮住先啦

其實如果佢得閒嘅5位數字都得

咁不如請豬主席啦

一線嘅十萬兩首應該得

問下佢嫁張敬軒定嫁你

竹門對竹門

你都只會娶到同你同lv人

問下條女肯唔肯轉洞房先請

正想搵返呢張圖
利申：識後面其中一個

同經理人講我地會係facebook like 返個post, 幫你宣傳。

40萬唱三首歌

同意，有嘉賓時就好warm,
冇時就問上翅未？幾時9up 完 好肚餓

係呀 當然呢個價可能係預你會回價/commerical purpose
如果私人宴會+super fans+超有誠意+自己approach佢 可能會平啲掛
但6位數字應該走唔甩

睇個客有冇錢
如果係大公司一定貴d

冇錢

唱兩首歌已經夠交佢間大屋租

14年版騷靈情歌

唔覺得你請得起
都唔覺得張敬軒會肯去

呢個要求合理好多
俾多少少錢多數請到
隔離post話請水行俠+雷神演員+飢餓遊戲Jennifer Lawrence嚟婚禮先離譜

搵個同名同姓既巴打幚下手

幾年前未係最紅果陣已經收10萬
而家紅到發紫喎

其實我有朋友可以做到！睇你比唔比得起姐

呢d純用錢既話一定好貴，所以最緊要係誠意！寫千字文、整多d關於你同你老婆既感動d ge野，唔同渠道挨下佢，做到一個程度有人關注你，形成一個俾人同情既困境，d明星仔注意到有gimmick，應該有機會免費或友情價幫下手

我朋友話 張敬軒啱啱出道嗰陣無咩人識得佢
聯校歌唱比賽要請嘉賓表演
佢就問張敬軒同張如城經理人分別quote左兩個價，好似分別係6000同8000左右
佢哋就諗張如城只係貴少少
不如請佢搞下笑好過請個無人識嘅二打六
跟住就決定左請張如城

就算佢唔收你錢，佢公司都會收

應該ok
有個friend 係果度求婚, 張生仲唱埋歌
事前無夾過

不過張生唔係日日都係仙后, 果日咁啱佢係度

唱下次愛你

軒仔應該會追 post

留名睇結果

點知條女鍾意聽軒叔啲慘情歌
到時唱婚禮唱 餘震、斷點、只是太愛你 呢啲

唱酷愛

又英皇打手開post?

笑死

前兩年 公司請容視兒唱三首歌 友情價左 70萬

成班on9 寄張帖過去咪得囉

左2/右2 都有dd feel

問佢借豉油先囉

結婚洗得幾多
都係幾蚊車錢去婚姻註冊處

當你要離婚個陣你就會好撚後悔

公司請係會貴啲，加上容祖兒嘅級數，70萬其實算平

就算請到張敬軒 婚禮果日佢應該個心唔會係你到

你照比張帖張敬軒 請左佢唔嚟你都無計㗎

我都試過, 不過係支那

真心既

想搵張敬軒不如搵下關志斌

佢地朋友來呀

師兄,我想做件一模一樣嘅事,搵bosco 有冇經驗分享,謝謝

不如試下求軒仔拍幾秒恭賀片，婚禮上播應該易過請真人

抵到爛

咁我諗佢講下笑啫

搵個同名同姓既張敬軒

你女朋友係Kenny? 咁就唔使錢

咁中肯都咁多DISLIKE
呢度D人智商高極有限 (我路過)

軒仔有上連登

問下佢想唔想拍 mv ，今曰好齊人嗰隻。

請係話第時請唔起張敬軒
就咪使旨意同佢結婚
明冇?

仲娶 走啦 機會呀

你同佢講要你出錢請張敬軒，佢出錢請返你鍾意既女星囉，佢問你邊個，你咪求其話lady gaga、Madonna或者三上悠亞囉

新郎靚唔靚仔先

50萬3首歌
曾經有朋友請過佢上遊艇慶祝生日

屋企人啲同行大老闆個女結婚,請陳奕迅唱四首歌埋單二百萬...巴打自己諗

張如城頂住先啦

兩零歲拍拖幫人養老婆架咋 仲諗乜結婚 而家咪應承佢先囉

皇上好似有睇連登
幫你推一下啦

請姐，冇話要請到

推左咁耐仲以為推左張敬軒出來

點知原來係有班真心膠係到推post

幫推